[我地就輸] 中共宜家一定好開心，香港人已經成功被仇恨支配。

我訓唔著，因為我驚我地會輸。
我都好憎黑警好想佢全家長命百歲百病纏身。但可唔可以停一停，諗一諗？

我地係打緊一場硬仗！
係戰爭，我地一定要清楚知道敵人係邊個。
如果唔係會輸得好慘。

無錯，黑警真係喪盡天良，冚家產無人性，
但係！我地敵人唔係黑警，唔係保皇黨， 而係邪惡極權——共產黨。

黑警只係垃圾工具人，打工具人係毫無意義，仇恨黑警亦係毫無意義。因為我地真正要仇恨嘅係俾黑警權力、縱容黑警傷害殺害我地嘅共產黨。

對準政權、對準政權，咁耐以黎大家有無大叫過天滅中共、驅逐共黨、全黨死清光、港人治港嘅口號？大家肯叫黑警做共匪走狗未？你講，你今日instagram鬧共產黨政權定鬧狗啲暴行？你有無對準政權？

有好多時候，共匪根本唔想見到示威太和平。
一早係銅鑼灣放催淚彈，派卧底去搞事，有幾亂整幾亂，令到示威者同黑警雙方越暴力越好。
點解啊？
因為佢地奸，佢知道social media 上面成版都會係警暴，成個Twitter 都係警暴係汽油彈係卧底，無人會提共產黨控制香港，無人會提極權。

同時，共匪想你focus係佢想你睇到嘅野，連胡椒噴霧都唔撚用。就好似伊館對話，無人講當夜林鄭俾人圍，無人講場外面衝突。第二日全世界竟然討論對話內容，幫共匪政府免費宣傳對話，大成功令到好多港豬產生*對話係有用*嘅幻覺。

[想反極權失焦］點解今日警察2:20遊行未到放tg 對話會又咁克制？

而今日，黑警正正就係想用警暴警民衝突spin走反抗極權共產黨嘅主題。極奸嘅共匪走狗今日仲拉咗百幾人，戰術大成功！冇人記得反極權，甚至冇傳媒影反共遊行同標語。

仲要宜家成個連登全部吹風10月1集體去衝擊殺狗、對抗警暴。打完，之後呢？又係成版都會係警暴，市民打狗，成個Twitter 都係市民打狗同警暴，無訊息帶出，無人提共產黨，無人提極權。仲要真係想殺狗，外國人想幫都幫唔到。中共根本就係想有黑警死，令到黑警嘅傷重過學生。當年佢就係知六四班學生太和平太理性無位入，所以特登殺左幾件解放軍燒佢條屍再掛係車度，話係學生殺就立即名正言順入城屠殺佢地口中嘅學生暴徒，而無人可以再幫班學生解釋。

宜家一次又一次大型衝突，我地損失慘重，換黎嘅係咩？有濫捕濫暴畫面，但日日tag美國議員，唔睇到厭咩。一直一直一直輪迴。講真，人係會麻木。不得不承認有一班香港人已經對警暴麻木。我地次次叫人幫手制裁中國，都係用警暴做解釋，講香港人有幾傷有幾慘，tag到外國議員麻木，點會有震盪感覺去加速做野？幻想下如果全世界突然見到隻狗死左，你覺得會點？

殺完狗，流完血，越多人被捕，真係幫到入獄嘅手足？殺狗可以制裁到班狗官？難聽都要講，應驗左大公報講死左隻狗(當然有可能係解放軍殺狗想逆轉民意)，你叫文宣點做落去？你叫美國人權法案點過？點贏？而宜家我地唯一贏嘅方法係打緊輿論戰，長期戰，搵共產黨嘅最大敵人幫我地手。

由頭到尾，勇武的確重要，但唔同種類對準政權，具影響力、訊息清晰、長期嘅和理非、杯葛戰、外界文宣先係主軸。我地嘅口號、活動都要清楚表達出對準政權，同時要拉外國勢力入黎幫我地對準政權先有用。下下都衝突被捕，講真，只能對準到工具人並非政權，而且成本高、效用已經慢慢降低。

我知好多人唔鐘意陳雲，但係的確當初係佢提出揮美國旗叫美帝幫手。但宜家，大家都見到美國真係會提行法案，想幫助我地解決根源問題 — 有自治有普選去驅逐共匪。無人會想見到繼續流血落去而無回報，我地係時候要諗下改善策略，用低成本但高回報方式達到我地嘅目標— 對準政權。除左硬碰硬，明明有其他方法做，點解唔試？

忠言逆耳係真，你可以唔聽但我會照講。
但願我呢篇文唔會打得太遲。
懇請大家不要被仇恨支配自己，在危難中，不要以自己寶貴的生命與當權者對賭，要時刻保持警覺與思考。

最後，呢個post唔係分化，只係提醒。
如果大家想繼續勇武，覺得可以對準政權，本人都唔割。萬事小心勿戀戰。

五大訴求 缺一不可
驅逐共黨 港人治港

Push

推

狗就係政權一部分
打狗點會spin 到會輸?

打到死狗 呢個政府就冇得管治

呢兩個月生活係平行時空？

左膠出沒注意

push

星期五嘅新屋嶺集會主題係警暴，
咁我地就集中討論警暴同新屋嶺受害者

但今日係反共納粹同反極權
咁我地就應該集中討論赤納粹如何監控，
剝削我地人權，滅聲，
而唔係集中討論今日嘅警民衝突場面

要感謝世界各地為香港爭取民主自由嘅聲援，
令世界各地媒體關注港共議題，
同香港人反極權嘅決心同訴求！

警暴可以提，
但主題係佢打壓言論、係納粹嘅工具
個結論點都係極權，唔係點到黑警即止

推到上熱門，唔該

面對戰爭狀態既極權政府
只可以打

Post 陳雲野都知弱撚智

sorry
不推文

+1

波蘭人：
無錯，德軍真係喪盡天良，冚家產無人性，
但係！我地敵人唔係德軍，唔係德治波蘭政府， 而係邪惡極權——納粹德國。

下打狗同推翻中共有咩衝突？唔可以一齊做？
推翻中共同依個垃圾政府第一步就係要死d 狗先

10月1 注意事項P仔幫推

其實狗隻一用武力，示威即刻失焦

【要贏只有呢個終極方法】

共產黨手上有槍 我地同佢打 唔打跌佢手上把槍 點會夠佢打？

狗就係港共極權本身、支共極權代表
你估講多幾隻字就唔使面對警暴？
係嘅咁赤納粹banner同紙牌手足做夠有突啦
想嘁本地戰綫繞過黑警直搗黃龍就唔係路，拉

黑警係係我地敵人既一部分
你同黨衛軍講話打倒納稅黨，佢地會為你帶路？

善用不推文